見工俾人屌到仆街 好醜

唉 都係收皮算

我養你

點解唔屌反佢

屌返佢轉頭

點屌法先
比幾個例子黎評下理

我男人黎

啱喎
同埋都見唔成點解唔屌返佢？

冇衝突

利申：非基

屌鳩我gap year 空白期
未完interview都想趕我走
我都想走

你話人工減5000
即請添呀

佢屌得你都唔會俾offer你啦，俾我就開盡Turbo屌返柒佢。

不過因咩事屌先？

屌佢老母啦
要人一世連續做奴隸唔比抖

自己都冇面啦

如果個行業細就真係唔好屌，成行唱衰你就仆街

啲人未問咩事就叫人屌返佢

咩事都屌返轉頭啦，工揀人人揀工，大家就平等既
入到黎三唔識七就屌，屌返轉頭好唔應該?

冇面
都係自己收皮算

唔係無面，係你無自信啫

女朋友又走咗
工又俾人屌到仆街
人生低谷
欲哭無淚

咁就人生低谷

以為自己開post
見工見到成個人灰曬 想死

好野唔會問 唔俾發揮
衰野屌到仆街
我係地底泥

咁唔通值得開心咩

咩學歷?見咩工? 1年空白期又真係耐左少少

係咪group in？
頭先同我一齊見工個男仔又係

咁你點答先 係屋企hea啊

同感 呢個問題我都同人討論過
點解香港可以咁病態 一定要人工接工，唔俾抖
有人用時間學野 有人去working holiday見下世界 有人可能係屋企或個人身體出問題
見工問完解釋完都要陰啲陰啲串人話人有空白期
所以一句到尾都係 HR食撚屎

坦白講 個人有冇料 有冇誠意 點會感覺唔到 成日要屌人空白期 又要狗眼看人低 又要壓人價

巴打咪咁啦 仲後生大把世界
宜家霉唔代表一世都霉
同埋gap year 都係睇你點吹遮

我都空左大半年，頭幾個月係會灰 會懷疑自己
但依家睇開左 成世人打工打左一半時間 當40年 何必迫自己咁緊
當然 如果屋企有負擔就會心急既

我都比人屌過
我屌返佢轉頭
第二日仲搵到另一份更好嘅工
屌佢咪屌佢 佢又唔係你老闆洗咩比面佢

Ps 我年半空白期

你一個實際例子人地點屌都唔肯講
好難討論落去喎ching

講真灰黎做咩
一來就算有衰野都可以自圓其說包裝好
二來佢in人都起勢咁屌咁你都知間公司culture大概係點啦
除非佢只係HR

Same here
唔理答咩都狂踩話你hea底 個人好唔上進

無料俾人屌唯有硬食啦

Stress interview 睇你抗壓能力

一買一賣啫
樓主係有料，間公司蝕底添啦

空白係連工都冇返過定點
個人上唔上進關佢撚事
我做到個post要做既野咪得

樓主見咩工
有咩quali

我都空白緊 屋企做生意咁點算

我見工都俾HR串話空白期長

你空白期幾耐？
我已經年幾

咁佢地都衰wor,
睇左你cv知有空白期 唔岩咪唔好叫你黎in囉
係咪中港資公司? 反而外資大部份hr打電話同你詳解 傾番你cv 解釋番個role確保你明白同有興趣先pass你cv過line manager安排interview

日經：最無用既職業

我 16 年到依家三年炒散未返過 full time 係咪要自殺？

唔好咁玻璃心啦

要對自己有信心

我有空白期關你撚事呀？好似你咁要成世做狗？

呢個咪就係佢俾人屌既原因囉

畀啲自信自己啦…

不過我唔多同意屌返人轉頭…佢屌得啱嘅，咪下次諗定點回會好啲囉…如果佢屌得無道理，咪起身走人，費事同佢嘥氣啦…

唔通行街畀流浪狗吠，你又跪低吠返隻狗咩…

interview都俾人屌？
唔好話作為下屬，連間公司既員工都未係
直接答佢關你撚事呀！

我空白期好過你空窗期呀屌你老豆

如果佢覺得唔啱仲叫你去見，咁我覺得應該反屌佢浪費你時間。
叫得你嚟就想睇吓你有無本事講得通，應該本身都對你有興趣。

屌 呢啲閪工就算請都咪撚做
一定慘撚過做狗

你以為，meet kpi咋

： 就憑未過probation果7日通知期

你做雞？

又未正式請我返工出糧就屌呢屌路 支持下次見工會一於屌返班濕鳩轉頭。利申:見工經驗豐富蝕唔少交通費比香港大公司班臭西HR 班臭西日日樓屌呃飯食

未結婚就仲有轉機

番pt囉

你見人，人見你，呢間公司分明唔會對員工好，好過請咗你做一排先知。年半都唔係好長啫，巴打加油!

點解唔屌番佢？

時間長咪鳩作去咗working holiday囉

我都空白期左就快一年，途中休息，去旅行，自我增值，前兩日都俾人問空白期做左d咩。
對方無屌但唔認同我，咁無所謂咖，每個人一定要工接工咖咩？ 返工想放工，都係為左做自己野啫，唔係白過就得！

利申無自信撚，但有d野要企硬

見你gap year唔想請你仲見你？

點空白法

佢都未/唔請你有咩資格屌你
根本你嘅時間係你自己嘅同佢無關係

樓主抵屌
樓上巴打們問你點比人屌法，你又唔詳細講；反而 HR 果啲照稿讀，你就咁在意

啲濕鳩HR問啲問題有時好克人憎，例如點解我要請你?
我次次都講: 請左你咪知

cv一早有寫，又叫你去見

Lm

樓主堅強D

俾人屌到仆街預左唔請
點解唔屌返佢轉頭

見工俾人屌係我就叫停佢要求走人
仲坐喺到俾佢屌夠先走咩

見正都屌
佢點屌先，定只係講兩句，我唔係好信佢會屌你喎又未入職最多咪串兩句

幾個月前畢業搵工, 啲hr 其實本身廢就撚到嘔
自己無聽就係到回"咁即係咩"
我直接回佢:你唔想in人就唔好嘥人時間啦
之後佢黑撚晒面
事後走去起條垃圾底, 原來係啲垃圾野雞U

所以要屌鳩返佢轉頭

當面屌鳩人呢 就唔好啦
不過上嚟開吓公司名都得㗎

根本就係無心機聽係度發撚緊夢
呢d撚樣屌鳩佢唔駛俾面

你點答返佢

我3年空白期都照請，最緊要show到你自己願意努力同依家有鬥心

見工都比人屌呢D工都做都罷

加油呀 頂

唔好理佢 對自己有信心 有咩就直接講

耐你老母咩 做人定做狗呀

如果佢質疑你真空期對你工作能力有影響，你又真係對自己有懷疑，咁係你個人問題

但要工作態度好，應付到工作，對方無質疑你既餘地，但呢層你要諗下點證明到比人睇你仲做到野

禮拜一in
直頭轉行
都幾年無見過工
有啲淆淆地
又唔係叻

希望在明天 撐住呀ching

三年

如果屌翻佢，會5會被人black list?

呢份工唔啱啞早走好過
比自己抖下再搵過工

利申: 上年年中果陣同你一樣情況
工作唔順利 自覺自己儘哂力做都比老細嫌工作效率差
囡囡又走埋
最後搵到份工比之前多50%人工 同同事關係融洽又少壓力

你條女趕住去做雞炸，放過自己。會走嘅垃圾始終會走

空白期睇你點答架姐～最大路咪咩進修呀～反其他pt 但冇寫呀個啲囉

問得空白期不一定系壞事，show到你唔係hea 過嘅，肯上進／努力嘅就ok

GAY

咁你gap一年有做到啲咩啊

我曾經試過見一份工, 本身份工我都幾有興趣想做
去到係個30幾歲既女人 之前上網search過佢係department head之類
咁就介紹左自己 都講明我之前既exp係唔啱個post,
之後佢問我對上個年個appraisal如何
個陣我唔熟本身公司appraisal個D野, 就答佢我唔太清楚
佢再追問我對上一年份bonus係幾多 我話少過一個月
佢就串我話少過一個月你覺得自己performance 會好咩
(因為當年間公司俾人罸左好多錢, 咁一定對back office d small potato開刀)
咁我就駁左佢一句 我唔認為bonus 同我既performance 係有關係
之後佢講都冇講野就咁起身行出左個門口 成個interview就咁完左

事後過左一段時間我留意番我自己個年既performance 其實個分數係唔差

反你老母
系你老母

衝入去佢公司，入老細房，屌鳩番佢個請人既hr或者同事，屌完一間到一間

你應該慶賀幸自己無入去到做 尼種公司唔會尊重你係一個人..gap year唔係你做錯.. 但佢地令你覺得自己有錯

做地盤

炒開邊行？

Media production

如果樓主個case咁冇返年幾工
睇返當時情況嘅姐
又冇人叫你講晒粗口咁屌佢老母
淨係答返佢廢事做狗工駁工咁返啦
都好過比佢串到粒聲唔出
反正你都打定輸數
同埋好多時都係壓力測試嚟
我試過見份普通pt
有手有腳就識做果d
見果時問我咩公司歷史 公司產品果d背景野我一樣都答唔到
最後問我點解你嚟見工咩都唔準備
我答返佢我冇諗過見份咁嘅工都要準備咁多野
我做果個位唔洗識咁多嫁喎
最後咪又係過幾日打嚟問我幾時返得工

Btw5你老母

人地會call保安
唔好咁衝動

你靜係可以串人地啱啱畢業搵第一份工乜都唔識咁壓價, 但唔可以無禮貌囉 相信對住個有經驗嘅都係咁
見佢個job ad 放咗係到半年有多 而家仲有登

突然高50%咁好